一句講嗮 catgirl定Karen(?)

正皮catgirl

負皮karen

4正皮0負皮

兩位都係抽象派代表

終於出現一個負皮！

她們都比你可愛

其實未必……

兩個個樣都好似

認真 catgirl有時對觀眾d態度都好撚串

咁你要邊個吖

係

catgirl for sure

比我屌你屎眼啦咁

btw我尋日個鬼妹post沉左可能唔多唔小係因為你

臭閪

因為你之前d post

梁嘉欣?